Chaque pulsation télépathique du Tøøø, bien que transmise lentement, porte le poids d'une émotion intense et profonde, son nuage gazeux changeant de couleur avec chaque ondulation de pensée. "Sache que la symphonie de mes émotions, imprégnée de la force de nos tempêtes électriques, te ravira, imprégnant nos sessions de musique d'une énergie vibrante et unique."
